有冇巴打好撚驚嗰啲靜過太空嘅office

開收音機/播下歌都好
明明一個office成十個人但得冷氣機聲
仲靜過考試 啲氣氛好撚古怪好撚恐怖

岩岩FG

做個間office完全係咁, 勁奇怪少少動靜都比人聽到,又冇人講野,好撚有壓迫感

有時想放屁就仆街

我公司都係，有時同隔離位都要whatsapp傾

習慣咗靜靜地幾好，有人講嘢大聲反而會嚇親

太靜唔得, 唔鍾意同客講電話個時俾同事聽得一清二楚
以前份工5-6個麻甩佬 邊播AV 邊做野諗起都爽

真 啲氣氛令到人放鬆唔到，唔知點返工

咁癲

好憎office d 氣氛, 而家好想QUIT返工好似自己一個人咁
不如比我轉返HOME OFFICE

唉 點搞法

其實咁先輕鬆，冇人嘈住我打曲

要好focus?

無聲最好

最憎人嘈

忙既話會想靜

其實我都唔係鍾意好嘈嗰啲
只係唔想拉張凳起下身都有罪咁，勁恐怖

本來無一物